屌你老母陳國邦就陳國邦啦 叫咩朱柏康

有無人教我點分

答案係李斯

朱柏康 他叫朱柏康 請你不要睇錯
陳國邦 他叫陳國邦 他有細女老婆

好好笑

你分到咩？

樓主分唔分到自己同朝偉

我靚仔啲